點解今時今日仲有咁多ｇｕｎｄａｍ ｓｅｅｄ扭蛋？

係仲未比人扭曬
定係keep住有新野?

我心目中最垃圾高達作
沒有之一

on9

agger

商業成功但內容空洞